連登仔點分playboy同狗公？

定係你地覺得一樣？
試解釋

試解釋

Play boy就食到女嘅
厹就食5到
答5答到

狗公食傻妹,play boy 通常食高質,毒撚先食路到女

好似有啲道理
啫係playboy 係靚仔有錢
狗公就窮柒？

依個係咩情況

借刀囉

Playboy有技巧識媾女，狗公淨係識見女就煩住晒漁翁撒網，講埋啲垃圾廢話搏有傻西落搭

條問題好似問緊點樣分mk同唔mk一樣, 個個人把尺都唔同

但係應該都有明顯嘅分別嫁

playboy唔漁翁撒網咪唔叫playboy，叫普通溝女囉

狗公=playboy無分別
最終目的都係想呃閪屌

playboy = 用自己角度睇
狗公 = 用他人角度睇